關楚耀呢三首歌好好聽

孱弱 悲哀代言人 你當我甚麼

近排既死亡之吻都不錯

殘忍只需一棍

你今天索了什麼?

歌好聽，詞好柒

唔夠呢三首好聽喎

我還是什麼

都好聽

十年樹木

四面楚歌

你當我甚麼真係冇得輸

死亡之吻